在工廠區返工，感覺好頹廢，乜都低人一等.....

中環係香港政經重地，勁人雲集，在中環返工，任職跨國企業，出入甲級寫字樓，就算係普通打工仔，大多有大學以上學歷，要入職中環大公司，入職前要過五關斬六將，仲係專業人士，假期多福利好，好多工種都要返大陸 / 去外國出差，交遊廣闊，見外識廣。 女人想釣金龜，在中環返工易好多，多專業人士，多有錢仔

中環友放工後行高級商場，食貴野，睇名錶，搭叮叮去一樓一大廈叫雞

觀塘工廠區設施老舊，烏煙瘴氣，三教九流，觀塘多中小企，殘舊既工廠寫字樓，搭貨LIFT上落，在小公司做小職員，由其簡單面試就請，不過港資公司老闆多縮骨，冇福利，人工低，假期少，OT冇錢，有D公司你請假要扣錢

在工廠區返工，食工廠飯堂兩餸飯，放工想叫雞，如果唔想幫襯觀塘老雞，就要山長山遠過去尖咀/灣仔.....

如果你讀到書，係有本事既，想打份有錢途既工，梗係中環返工好啦，在中小企做到高層，人工福利遠不及大公司，只有班讀唔到書 / 較差既大學生先會入中小企做小職員......

廠區返工不嬲下等人

D OL易溝D?

ive 仔
中環返工
日日帶飯

呢D例牌嘢唔洗日日講，香港地除左港島以外，根本就係不毛之地鄉下地方。

觀塘

觀塘海濱附近都見過少量甲級寫字樓

觀塘返工駛唔駛騎牛

得old lady你係咪想溝？

Apm, landmark east ,millennium city 算唔算甲級

我係豪宅區返工
感覺高人一等

駁唔到...

保安狗食屎啦廢柴

無保安香港會咁安全？

工廠區d女都冇咁令啦

扮咩姐
明明係支那狗

就係因為有你班垃圾先要有保安咋

低學歷返中環區，日日帶飯
係正如你所講，真係好光鮮既
不過越來越多講普通話既OL

冇保安怕你地唔放心出去打工咋

你返中環又點，啲女你會感覺佢係有樓有高潮，唔敢接近
利申：宜家返中環，唔覺有咩特別，日日帶飯或叫外賣

ching偉大